人生最大既享受莫過於此.......... 🚬

斬半邊鵝髀......
開兩罐啤酒..........
開住冷氣睇美女廚房🚬🚬🚬

🚬

食枝煙

燃點香煙喝淡酒.....
所有不快都溜走...... 🚬

仆你個街死肥佬仲叫我減肥

🤥